福壽雙全耀八方

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2016年5月1日為止，已經在全國二十二個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為埼玉県，將於2017年4月2日舉行。

new rice lm

無整容實證lm

Real new rice lm

LM

btw服部痴左線www

留名

長久做生誕MC

IT 狗如果見到 PPT 第四篇既到時貼埋 Link Thanks

我=死左

OK

横道侑里 生誕祭 #チーム8
長「侑里は久玲奈のこと好きだから、久玲奈に向けてひと言ちょうだい」
横道「ひとこと言わせてください。侑里のことペチャパイって言わないでください」
長「本当のことだから」
横道「頑張ります」

長久自己都無乜料到, 仲好意思話人

Amy

舞木すっぴん化粧配信

橋本嘅自閉症已經發展到一人分演三角嘅精神分裂
快啲帶佢去睇醫生

扮到咁靚實係拍完拖

舞木化完妝咁咪要去拍拖

我僅代表長久黨講句對唔撚住

仲要禮拜六晚

佢化左一半面(右)啫,佢話佢會即刻落妝喎
佢噴埋香水嗰下我真係以為佢會出去w
btw佢家姐把聲有啲似佢

横山莉瑚

backup

唔係話賣花讚花香
平時綜藝番組又係，呢個番組又係
橫結綜藝力好高
講野大方得體（對比8仔好多時講野都好緊張好崩硬），應笑位就好自然咁笑（8冠番好多鏡頭影住佢笑）

你就靜啦

last showroom

幾個一齊開搶wifi大西頂唔順去左吉野moka rumba度

收左台,吉野今日之後755等等全部停

瞓過先

平野寶寶生日快樂

平野

横山結衣は本気出すと相笠萌よりダンス上手いってマジ？©

長頭髮靚左好多

最後貼錯sor

貼舊屎做乜

扮夠未

横b

今日輪到本田玩

笑死我, D糖點豉油食

仁美唱歌好聽到

電話壞左 Check 唔到 Wtsapp
想問下呢兩日深水埗團咩環境
知情既答答我

PS. 屌佢開唔到機比 Apple Store 耍左我去外判
要 1 號先開
好怕到時比人屈改機屈多八舊
部機仲要未過保無跌過無濕水 Sad

笑

阿部又痴線
橫B好Q

しゃーしょーそん！

有興趣既入去射種子

UP主話未到星期一唔好用(好似係

[無圖]橫森黑絲

本田仁美

裸足でSummer

泣きながら微笑んで

文字黑絲

佢只係一瞬企起身行出起大叫"延長~~"嗰下,CAP唔切
黑百摺短裙+黑絲

用player+rewind=cap到

未完呀大佬

37000人w

40k

佢首何度目青空好好聽

讚8仔唱46歌好聽,到底係咩玩法

469全面進場
個個都唱
冇關係啦

rumba 人見

祝大家雞年行大運

我自己都忍唔到

るんばショールーム
有痴線嘅ワッショイもか

原來有真飯COS カードキャプターさくら入場比高岡認出
仲叫佢下次要COS黎握手www

今朝一早見到個膞頭

もか用下青木做SCREEN WALLPAPERwwwww

30:12有小粟SEND比MOKA嘅VOICE MESSAGE,小粟飯CAP出黎做鈴聲啦

起身個下差啲走光

真。寝起きw
大大力拍落去個鬧鐘度

32:18開始唱歌,8仔唱得嘅唔止嗰幾個架

屌你老母

AKB48 Team 8 大分県代表・新メンバー募集開始！

踢完就落雨

尋失踪人口岡部巨巨

素人配信w

今朝熱到 跟住隔一陣就變落雨

竹內映相真係好叻叻

題名【リクアワ2017】熱い涙

チラリとも

唉屌今朝起身痾到七彩
之後訓下醒下到依家終於醒
唔知係咪琴晚拜年食錯野

BTW 聽日如果續戰既我黎
依家冇咩野 Sad

黎啦
雖然我都左腳少少拉親,瞓醒應該無事

我報左警拉我自己...

一生只愛小栗有以

有耳

加藤が１位に選んだのが「２万年に１人の美少女」の異名を持つ小栗だ。「かわいさがダントツで、若くてアイドル性も高い。これからのＡＫＢを背負ってくれそう」。小栗は照れながら、髪をなびかせたお気に入り写真を披露したが、「躍動感あふれる写真です」とＰＲするつもりが「労働感あふれる…」と言い間違えてしまい、苦笑いした。

成何體統

チーム8の方がAKB若手より可愛くてパフォも良いという現実©･

阿部芽唯、谷優里、下青木香鈴のSRフォロワーの増え方が凄い

保保

8仔沒有正常人

成個韓仔咁

七仔

顏ARTwwww

是未想走奈奈路線

佢呢啲好似抽奬中左(聽左啲only)

gimme a break

我feel到我部電腦就快要爆炸

一日多一千人follow

末吉之力

btw阿部佢做左咁多年飯今日終於學識左TIGER MIX

但佢係今日之前佢係識虎MIX同愛奴MIX
係大家嘅恊助下佢用虎MIX日文對照返英文學成左TIGER MIX
and then大家不停攞返佢尋日しゃーしょーそん黎玩
話阿部版ジャージャー改做シャアシャアORシャア少佐ｗ

and then member們自己係咪鬥緊follower數
連大西都寫follow me!!

btw呢幾日大西心情好到呢...

估計係營運又唔知落左D乜野order
早幾日開始大家都叫人follow

總係覺得呢排有人要睇盤數
平時mb好日都唔會咁樣叫人follow

下青木超越左大西

小田用假ac刷follow!!!!!

屌你老母露撚晒波 點買得落手

即刻無哂性趣

好過份

黑洞變峽谷

真係報左警拉自己

波

準備好睇akbingo神回未

老師加推未

外星話

邊個拎黎j死全家

佢真係好歹毒

我考慮唔反有以

上3集都係舊衫, 第四集換左新衫

叔叔不行了...

好似有人話過想比隻銀色高踭鞋踩

話無衫即刻有衫

不行了...

丁緊

死全家

福島献血兵

大佬好波 捐精又捐血

24隻中3張簽名卷
唔中轆轆

勁

我20中4

係咪直接有簽名

勁。。。

勁到癲呀喂

簽劇盤

即係要帶隻劇盤去比佢簽？

張簽名劵咪寫晒

日文文盲

比你地中晒啦
利申：碟未到手

LUCKY橫森同早坂
有無錄左

好正呀橫森早坂

吾家幼女初嘗感性

丁左斬jj

盡量貼近根部

以有好正 我唔得啦

報警拉自己

報警拉晒你地

同自己

お前ら１回チーム８の阿部芽唯ちゃんのSR動画見てみ©･

先週に引き続き、2月3日(金)25:50から日本テレビで放送するAKB48チーム8初の地上波冠番組「AKB チーム8の ブンブン！エイト大放送」第2回の、SHOWROOM同時視聴企画が決定しました！

埼玉県代表・髙橋彩音（タカハシ アヤネ）、神奈川県代表・小田えりな（オダ エリナ）、京都府代表・太田奈緒（オオタ ナオ）の3名が、番組を見ながら、SHOWROOMの個人配信を行います。ぜひ皆さんも、メンバーと一緒に放送をお楽しみください！

>>>髙橋彩音（埼玉県） SHOWROOM

>>>小田えりな（神奈川県） SHOWROOM

>>>太田奈緒（京都府） SHOWROOM

睇個讀書讀到痴左線嘅真係好好笑

正呀
真係忍唔到

Fat C塊面尖咗

髮型效果

ツインテールの日~

吉七又痴左線

8仔沒一個是正常人

七丸傻得好可愛

マイメロでーすｗ

2/9の「みゃおの部屋」のゲストはチーム8 小田えりな！

Agger

肥肥白白

我唔得啦

佢個笑樣真係好trademark
上次Logril佢諗橋諗到灰晒唔見左個笑樣面都青晒w

可惜唔知要膨漲到幾時

人地15歲先漲
老女人學人19歲發育

肥栞21:30開SR
阻住我睇あんロケ

開兩個MOON囉

成班8仔做晒每日IDOL都幾好笑
一陣又比人係2ch棒打係網上癈人隊

qq

三歳

長久

【画像あり】チーム8のおっぱい格差ｗｗｗｗｗｗ

1: 2017/02/02(木) 04:25:08.57
横山ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

做乜企到直一直

Photo of the century

岩布仙栞

Happy birthday to Me

岩布仙屍www

有籃tick都好大陣伏味
等官網消息

轆

彩音有份直播台?

先週に引き続き、2月3日(金)25:50から日本テレビで放送するAKB48チーム8初の地上波冠番組「AKB チーム8の ブンブン！エイト大放送」第2回の、SHOWROOM同時視聴企画が決定しました！

埼玉県代表・髙橋彩音（タカハシ アヤネ）、神奈川県代表・小田えりな（オダ エリナ）、京都府代表・太田奈緒（オオタ ナオ）の3名が、番組を見ながら、SHOWROOMの個人配信を行います。ぜひ皆さんも、メンバーと一緒に放送をお楽しみください！

橫b表情滿分

濱wwww

波大唔係大哂架
記歌詞啦屌橫b

毛利睇黎好like 唔笑既早坂

七分鐘嘅making

下尾
跳到要提腳先發覺自己着裙有問題

It狗唔駛訓

佢解緊畫話自己做C跳個時踏地個下做唔到,跳比大家睇個下就發覺自己差啲走光(自稱有打底)
其實明知故犯
不過套衫裙幾好睇

ok啦, 我又唔會一早起身睇大西
btw, 宜家去訓

我：hi
耳：哦你又黎啊 我記得你啊
我：好野 呢件係咪之前拍拖買個件衫
耳：係啊 咁你都知 多謝你去寫真集個手渡會啊
我：（比人推緊）仲會再黎 byebye
耳：要再黎啊 byebye

(old new is so 唔識串) 小栗 大西 選拔

我：初戀既感覺
腸菜：haha

又有山本彩plus

好qq

真實係
你：hi
耳：哦
你：。。。
耳：。。。

HAHA

大西

橋本心諗:初戀?即是飛撚左轉撚埋推啦?屌你

我：我真係恭喜你啊 入到選拔
耳：多謝ar
我：其實今日可能係我最後一次握手會啦
耳：えーー 點解啊
我：我畢業要返歸啦
耳：下 返去邊啊
我：香港啊
耳：寂しい
我：不過暑假可能會黎架 因為到時總選要投票比你
耳：要黎啊 一定要再黎啊
我：好 byebye
耳：要再黎啊 byebye

我：你學校好鬼唔得閒咩
腸：係啊 但係好開心
我：但係你連握手會都唔黎喎
腸:sor lo
我：寂しい
腸：我都係啊
我：明明好想見你都冇得見 我就返歸啦 冇得黎啦
腸：等你有得黎再瘋狂見我啦
我：不了 byebye
腸：byebye 記得返黎啊

加推

Must be now
#横山結衣
#本田仁美
#谷川聖
#吉川七瀬

橫結係度唱唔係48歌

埼玉

下尾bb

搵賤種狗踏住我横b咩意思先

この子のダンスやばくない？？www [無断転載禁止]©･

新高山一實！

次次著呢件都要係咁fing舊毛毛球

屌你呢個頭正到

寺b乖乖女

暴脹

6月2shot冇寺b

關樓上咩事

走啦469

走啦山下美月隻走

留意下姐

十卜

呢張真係一流

【Team8的47个字幕组】AKB48 总选举感谢祭 小栗有以 密着文件

片長24分, 但其實就係營運係到催票
有人氣, 握手賣得好, 偏偏總選100位都無, 營運都着急了

總選依d垃圾 最好所有八仔擺玩 雖然無可能

阿部芽唯がMIXの世界を絵で表した結果ｗｗｗ【虎・火・人造・繊維・海女・振動・化繊飛除去】

今年仲係得低排名就放置play
睇住黎

佢嘅靈感IQ真係稱得上十分之高超wwww

無嘢嘅,本店村山唔玩總選都係咁旺啦

已j

彩音扮可能有feel D

成台人係咁係度やばいやばいｗ
玩笛真係

好想親身教佢彈bass

感動既係 係有生之年見到會然腸菜貼腸菜既相

=.=

白白滑滑

J出血

衰貓(笑)

近大和田者肥

專登搵個肥過自己架喇

Moka黎ga wor

第一日識會長咩

チーム8の公式Facebookがスタート!!

分唔到

會長

AKB48 47th Single「シュートサイン」劇場盤 第一次終了
山本彩 25/25①
小栗有以 *0/20(1)

其實呢款泳衣成日都諗起肚兜
之後就諗起紅孩兒

變白左一日，又變返黑，仲要全身都黑

喱個係馬沙

我已經唔知點樣つっこみ好w

你肯教,佢肯學
係咁讀啲comment

一個二個都鼻塞塞咁

柒頭

主席

Team 8的官方 Facebook啟動了!!
2月8日（三）開始，AKB48 Team 8成員全員將會參加官方 Facebook！
2月8日（三）〜14日（二），第一組成員是 北海道・東北的成員來投稿！之後，每星期三便會交由下個地區的成員以接力的形式去進行更新。※2月15日（三）開始是 關東的成員。
最初會嘗試這樣營運，大家無論如何請看看呢！

禾條女

得罪講句 有以係無敵

做乜鬼圓到成個橫山肉依咁

成日食零食又龜係屋企睇動漫

都唔係脹得咁快呀?1月6/7先見完不知幾尖
當上電視會圓左算

近照
其實喱集AKBingo都拍落好耐
(你可以搵返佢邊日係SR哭訴自己唔識搶鏡)

本店一姐小粟有以

AKB48 47th Single「シュートサイン」劇場盤 第二次終了
山本彩 25/25①
宮脇咲良 25/25②
松井珠理奈 13/25(5)
白間美瑠 *9/25(2)
柏木由紀 *1/25(1)
渡辺麻友 *1/25
小栗有以 14/20
村山彩希 *3/20
渋谷凪咲 *3/20
太田夢莉 *3/20
倉野尾成美 *2/20
横山由依 *1/20(1)
須藤凜々花 *1/20(1)
小嶋真子 *1/20
惣田紗莉渚 *1/20
岡部麟 *0/20(1)
古畑奈和 *0/20(1)
坂口渚沙 *1/16
山本彩加 *1/10

開到25 or 30 部先至再吹奏啦

書籤 Baby

袋住先

我心如刀割

佐藤朱和服配信

同一時間有十一人開台，又突破新高
(小姐們，你叫我點睇呀)

2017.02.08 阿部芽唯SHOWROOM
誕生日前夜祭 15歳最後の日は災難続きだったみたいでこれも末吉効果？
阿部芽唯「靴下に穴が空きました」

2017.02.08 阿部芽唯SHOWROOM
阿部芽唯「週末に雪が降るんですまた島根に。また天敵と戦わう羽目になるんです。勝てる気がしないです…」

佢真係充滿娛樂性

好好笑,小事無限放大黎講,佢係有啲料到
只要唔好過火,要出位唔難

今晚一個二個好似撞晒邪咁,服部又發神經,左伴鳩吹口風琴,朱玩茶道,谷玩扭計骰,永野攞正牌播歌跳舞,中野玩RH,MOKA又狂跳

天才表演集中營,根本就係網上版8之日,你一定無時間睇晒

阿部玩到尾係咁抽佢水

シャア少佐の呪いｗ

人気アイドルグループ「ＡＫＢ４８」のメンバー宮崎美穂さん（２３）と野澤玲奈さん（１８）、福井県出身の長久玲奈（ちょうくれな）さん（１６）が７日、福井県敦賀市内でＣＳ放送フジテレビＯＮＥの番組「ＡＫＢ観光大使」の収録ロケを行った。

白痴+白痴+瘋狗

test

岡部巨巨

大家同小妹講左生日快樂未？

生日快樂

男人 happy birthday

萬惡既根源

禾條女生日快樂

May姐定小妹？

why not both

不了

48thシングルのセンターは小栗有以でいいよね [無断転載禁止]©･

It狗好波

咁高話題性,是福不是禍,是禍躲不過

west啲痴線嘅一定好好笑
早坂望住濱已經笑左

fail到

平野條眉好好笑

等7點聽高橋彩香做9upper

下北FM

我見鬼了

負皮王

申利睇下咋

ＡＫＢ４８のシングル曲に大抜擢された“朝５時半の女”とは…「大西桃香 誰」？を直撃！

鮮花綠葉

睇佢玩左兩晚

腸菜都有人睇

腸菜不了

禾係麵

好想聽小田唱麵麵麵麵食我煮既麵

paruru黎嘅喂

早坂46?48?

一走入去只係見到小粟同成美,嚇一嚇

又痴線

cp 報驚

收到wind大佬有幾本

恋

由8仔初期喪父，到而家挨到入選拔上Music Station ，幾勵志

好似成功出發

大家一齊用左念力屌走左啲雪

なお、鳥取空港を発着する便は終日欠航が決定しています。

去哂哭哭果邊

Hkt

念力真係好勁

等睇岩布仙芽又出黎多謝大家同埋同雪再和解

去到東京, 唔代表返到島根

咁有以係咩

Kasumin 終於有model job

強推之恥

屌你阿

child porn

作反啊而家?

唔理住啦,呢幾日出唔到黎開工佢跳海都有份
返唔到去咪又有新神話囉

AKB チーム８のブンブン！エイト大放送‏ @bunbun8_team8

本日深夜25:50～O.A
ブンブン！エイト大放送#3🚗💨
本日の見どころは、横山結衣ちゃんと本田仁美ちゃんが、あのラブラブカップルになりきる！? 👫
コント「ぴこ＆ゆうちぇる」🎉
もぉ～絶対みてね～アハハハッ💕
#チーム8 #ブンブンエイト #横山結衣 #本田仁美 #Hulu

AKB チーム８のブンブン！エイト大放送‏ @bunbun8_team8

更に、放送後にはHuluで「ウラチャンネル〜尺が入らなくてすみません〜」ロール3を配信🚗💨
横山ちゃんと本田ちゃんが挑戦するコントの舞台裏が堪能できますっ👭

是非っ💕
#チーム8 #ブンブンエイト #横山結衣 #本田仁美 #Hulu

放送事故

邊到恥

係短髮呀

你點cap圖cap唔到sr啲星星？

去喱個網搵條link
再用播放器去播個串流
e.g. VLC or PotPlayer
喱兩隻都內置cap 圖function

但係D圖唔係我cap
我只係偷人地擺上twitter 既圖

關東檸檬

M字

新曲

不服來辯

有D似松村 唔怪得三槍推

盲夠未

推八未

盲閪無極限

留意下咋

大家さん

有D似 算...都係冇野

留意夠未

走了 趕人走既

玩留

第一次上去必有既戰利品
feel 到佢high 爆

真係每個人都會拎起碼5盒紙巾走

實酸死其它8仔
好快就會比人針對

然後更衣室鐵棍侍候

我已經準備好了

聽日8仔收錄（唔係bunbun8)

彩音開始執房w

打到頭破血流

未公開好好笑
btw蘿莉真心

比上次觀光大使好左N倍

成美係到可能會同仁美開片

分唔到吉川同小田點算

暫時覺得兩位主持都幾好,唔係靠嚇又唔係老豆式(46系),比較局外人FEEL

初頭聽講若林都幾ゲス不過暫時都OK,有咩差錯J都切埋佢

同埋個節目好真心賣努力,才藝同誠意,唔係鳩hea

左邊嗰個個樣又唔同左

有嗎

可能髮型化妝加埋我其實無點留意佢

建議先從showroom 入手

成兩點先做
最後咪又係得飯會睇

係囉,都無人迫你睇

弱智不了

要返工 不了

唔係驗眼先？

肥hi講嘢個樣真係好黑人憎下
鎚仔

其實呢條友畫個啲人,唔寫名係分唔撚到嘅,可以話係FAIL晒

好撚正

行呢種路線風險高,跟車太貼嘅on9網民睇完一個2ch matome(甚至呢度)就傳佢係西面王就翻唔到身

一係就做到bbq咁

[力千戀]仆街,前晚佢係SR唱兩句彼女になれますか,大家係咁say yes,偏偏執我個句むしろなってください黎讀,仲要回返觀眾一句振り回されるよー
啲鈎係咁飛過黎

改名未

Weak到

me?

應該係加名未

佐久舞聖衣

釣到先算啦,佢又唔認得我
齋睇SR個個都上釣咁我個名應該44個字啦
發覺自己啲comment被讀率都幾高

猛虎落地勢

十卜44個字

都幾難諗,好多個重覆會變左吟詩

渚衣聖海早
朱純麟仁璃
音瀬栗え栞
左夏侑服乃
本平長彩芹
緒々瑠桃咲
郁芽古谷尾
松行薫廣恋
福寺成未口
鈴羅

紅字呢幾個真係撞晒
七瀬好啲,講個瀬字九成諗起佢先
尾就實係諗起成美先,下尾個下字又撞セカシモ
高橋彩香就更

小田我放棄
用個え字算

關西人見慣大場面

西嘅笑點無咁低(好似係

節目效果啫, 上綜藝就係要有反應,有表情先搶到鏡
仁美係SR既笑容十分治癒

笑死

睇CCTVB嘅師奶咪又係睇劇睇到以為鄭子誠真係奸嘅

條裙曳曳到呢

我第一眼見到呢張諗起阿姆斯特單嘅sex museum

碌野又係樣衰左D既

はるぴょん6才

本體回歸

貼夠腸未

8po唔貼得腸

子非腸

我做野唔洗你教

中井 連迷路當center 出道後被爆料都要學嗎
好想睇下教主會爆D乜野大新聞出黎
睇到尾関排咁高就覺得可信性好得

我關好差咩

返隔離po啦

貼夠鄉下妹未

極醜惡

橫森都係鐘意比人M

服部放個七才嘅出黎wwww

俾我m

凍檸水

係雪中天使, 雪中天使呀!!!!!!!!

黒い天使

片

隻揪!

漫步人生路

[img][url][/url]
一流

下青木攞正牌唱K

睇佢真係等結他(笑

自從Serika 攞牌跳舞
琴日係七海攞牌跳舞
今日到下青木

睇佢惡意賣萌

我睇親佢啲畫質都ｗ

今日畫質(暫時)無問題

仆 街了

我係瘀血

究竟係點仆先可以做到呢種效果

同有以更衣室隻揪輸左咋

抵

用腳擋左一棍係咁上下

加埋個景 好靚

睇鎖骨

[wow左未]NMB matome留意到檸檬做fresh lemon pose時,大西係做屌死你班仆街pose

梁國雄議員!!!!!!!

Before

After

今期個配色又幾靚

成班469肯躝未

谷個SR:我到底睇緊啲咩撚嘢

你帶隊啦好無

LoGiRL 要收皮
8仔腳唔好

賺唔到錢咪收皮囉,可能佢咁多嘢睇但係比錢人數少維唔到皮
又或者歸返tv-asahi個ondemand
日本仔搞呢啲半IT嘢都係
反而係怕佢收埋三儍訪全國同埋８がやらねば以後唔放出黎

佢個樣都好2次元
比佢同高岡走埋一齊唔得掂

抵啦.gif

btw你個名同肥屍呢啲幾日無上水,情人節應該好忙(好似係

深夜美食

佢鳩煮比佢阿哥食,真係正到

兩餸一湯 白飯任裝 無得彈

佢 嗰種主婦式:見到雪櫃有呢啲呢啲呢啲係度就煮咩煮晒佢嘅思想真係好賢內助

佢整左一晚
吉野仲好笑,星期六整嗰啲無落糖wwwww

左神右糞！

完美演繹一啖砂糖

btw群馬係因為呢三日兩親不在所以要煮飯比阿哥食

諗起啲甜片

爆po未
要開對聯topic

情人節如果有 有以陪就好了

情人節d人出曬去玩 無人爆po

屌你今日約左幾多條女

有以

老井呢

真毒表示喱D日子緊係返工，係老細面前展示勤力既一面

8不足 今晚可以補充晒

主席，我要求點人數

主席去左陪仔啦

爆po未

有耳祝大家情人節快樂

然後我老細無番公司

po錯梳！

係初鏈既感覺呀